[習思廣益] 如何善用身邊資源抗爭？

參加完屯門和平大遊行換衫坐車走緊 想打幾隻字

香港人無參軍經驗 更無軍火武器
大部份用來抗爭既野都只係日用品
由非抗爭用品變成抗爭用品要經歷好長時間同口耳傳播
一般分運動用品 家庭用品 街頭建設

運動用品就最早投入戰場
單車頭盔 泳鏡 浮板等等作為防具
然後有行山杖 球拍 甚至網球 瑜伽等等作為武器

家庭用品就雨傘 鐵兜 摺櫈 水樽
街頭建設就磚頭 鐵馬

但實在有好多發揮空間而進步得好慢
或者有人提出過改變 但一落場無人跟住做
好似前線最愛既三角鐵馬陣
一直有人講過三角鐵馬係用來衝擊唔係防守
要阻擋畜龍衝前 將鐵馬打平放 覆蓋範圍更大
中間再放陷阱就更難防避

火魔法作為防守效果其實唔理想 而且多方面成本高
魚絲 鐵絲網 玻璃樽 隨手可得 清理難 設置易 效果好

最麻煩係比狗搜身屈你藏有武器
當遮都係武器 就要搵更多日常易見既野加入戰場
唔怕無理頭 丟榴蓮皮又得 射AA膠又得 消防喉入水溝水泥又得

睇返烏克蘭 可能有當兵經驗
隨手拎起幾樣普通野就組裝成武器防具

我地文宣方面真係創意無限
係時候諗下勇武方面有咩新玩法大家試試佢

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

推

整個data base

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

其實前線見到都會識抄
係前線亮過相, 有效果就ok